[風水救港] 群蛇惡陣破解法 !!!

蛇獴
這傢伙就厲害了，基本完全免疫蛇毒，而且它好像是天生的蛇類死敵，就算是吃飽了，再見到毒蛇的話，鼓着肚子也要把毒蛇乾死。

【回帶】如果你唔明發生緊乜嘢事，我地回顧下......

【🐍釘條大毒蛇，吸乾香港】
2002年，香港大嶼山鳳凰嶺「心經簡林」出現。花咗納稅人幾千萬，用38條花梨超長巨木刻上《摩訶般若波羅蜜多心經》，然後打8字形排列咁「釘」喺山脊上面。圍繞8字木釘嘅地面有條小路，其中一個圈嘅地面有一堆石，外貌同蛇非常似......愈睇有有愈唔舒服？
喺鳳凰嶺龍脈之處放毒蛇仲要釘實佢，務求吸乾香港鳳凰嘅血。真係居心叵測😡！
2014年，當代賴布衣祖利安、本土黃大仙陳雲、以及傳媒聖手區惠蓮、勇武將軍鄭俠、曾焯文等一行八人上心經簡林破邪陣，將被釘實嘅香港護法神大鵬金翅鳥(迦樓羅)釋放。自此，香港嘅政治氣氛馬上風雲變色，同年9月香港人豁出去，勇敢佔領中環💪。
鳳凰重生，唔到你唔信。

自己去fact check
關鍵字組1：心經簡林、蛇陣
關鍵字組2：大鵬金翅鳥 香港
(記住佢，香港護法神係「大鵬金翅鳥」唔係「鶳」🦁🐦)
==========
【香港有幾多蛇形嘅建築物同基建？】

有啲對香港圖謀不軌嘅人，不斷用「蛇」制衡香港，用盡方法去吸乾香港靈氣，令香港嘅氣息一日比一日差。回歸之後，除左心經簡林呢條頭號毒蛇(已破陣)，香港仲到底出現左幾多「蛇」？以下係其中比較明顯嘅，可能仲有更多我一時之間諗唔起，歡迎你加入討論。
🐍
1.高鐵、港豬噢大橋 🐷

最明顯嘅蛇頭同蛇身，必定係西九高鐵站同高鐵。高鐵通車，血氣通晒上去，大概好快就會吸乾香港。
😤
而港豬噢大橋嘅隧道兩個出入口位仲好似二蛇相鬥。
關鍵字組1：西九高鐵 風水
關鍵字組2：港珠澳 橋 兩蛇
==========
🐍
2.中山公園

西環中山公園係另一個惡毒嘅風水格局，淨係睇個名故意劈頭劈走國父孫中山個姓氏已經夠衰格。裡面有金屬蛇形所謂藝術品，四方八面邪住孫中山，連同四圍嘅十字燈柱(十字架形)、圍住中山像嘅草圈(六芒星陣)、背水面山嘅中山先生背脊完全背海無靠山......一切唔只象徵傷害民主制度源頭，格局更同時傷害緊台灣，寓意令所有想突破民主自由嘅思想都無辦法出頭。
關鍵字組：中山公園 風水
==========
🐍
3.西九填海區大蛇頭

中山公園下附近就係西隧。西隧管道係蛇狀，西環出口個樣根本就係一條開叉蛇脷。中山公園對面海係西九龍填海區，個樣又係好似蛇頭伸出海面。好彩當年果個西九天幕俾人ban左，否則毒蛇個樣會更加惡。
中山先生背脊無靠山，對面海又黎條大蛇對住佢背脊咬。香港，甚至乎台灣嘅民主自由，就係咁樣一直被惡蛇食住。
關鍵字：西九填海區 蛇
==========
🐍
4.中環繞道、摩天輪、灣仔繞道

自己google下，望下呢三kai嘢夾埋嘅「三魔搶珠」格局有幾樣衰！你估真係咁有心喺中環黃金地段放個摩天輪俾人欣賞海景咩？！以前英國佬喺香港嘅年代真係無啲咁核突嘅建築外貌，久而久之真係好影響人嘅心理。
關鍵字：中環繞道 蛇 龜
==========
🐍
5.尖沙咀海濱長廊

彎彎曲曲似蛇身，又有舊蛇頭咁嘅怪雞支架。又唔係種花又唔係俾人避雨，總之唔知做乜。
關鍵字：尖沙咀海濱長廊 星光大道
==========
⁉️風水佬扼你十年八年，係，不過有啲事似乎已經真係幾巧合咁樣應驗咗。⁉️

最後如果你有心情睇到呢度，講開又講......

【海龜落水🐢，祝香港陸沉？】
有人話，太平山盧吉道對開山邊有堆石，好似海龜，20世紀初開始已經喺海邊爬緊。傳說海龜爬到落海，香港就會「陸沉」。到左97年，會展落成；而會展個外形本身真係好似海龜。98年，亞洲金融危機就出現。

關鍵字：會展 海龜
==========
【回歸寶鼎斷腳💢！個政治熱廚房仲唔狼狽死？】

連同灣仔會展果kai金紫荊，寶蓮寺基本法鼎係97果時嘅象徵物品。金紫荊果kai嘢還好，灣仔海皮人流都算旺；可憐得過個三腳法鼎孤伶伶喺大嶼山，仲要落地果時已經斷左一隻腳要送返去江西維修。
鼎，係統治階級的專用禮器，關乎國家大事。三腳鼎落地香港斷一隻，超唔老黎。
「一國兩制」、「平穩發展」、「五十年不變」，睇黎而家都唔只斷一隻腳咁少囉。

關鍵字：寶蓮寺 鼎 風水
==========
話講到呢度，認同又想幫手的話就幫手轉貼啦~

咁～睇到而家，大家一定想問，究竟需要做啲乜可以幫到手添？

【前題】唔係想你學八卦，但有啲嘢係香港人都應該想聽下。信則有，不信則無；專重各方信仰，不強人所難。

有返少少咁多多八卦嘅香港人，都知道江派好信風水。
97過後，江派對香港表面客氣，事實上一直毛手毛腳，借風水打殘香港呢一招，多年以嚟甚囂塵上。

風水科唔科學？風水佬扼你十年八年，無錯。但如果我話唔只十年八年，有啲嘢似乎仲玩緊第二個十年八年都未玩完，而且有啲八卦好似已經應驗呢？😲
遲到好過無到，各自努力，無所不用其極！

喺呢度我故意唔放任何link，睇完每一節你可以試下用關鍵字去google下，乜文乜圖都睇到，唔好話我扼你。

認同的話，幫手將你而家見到嘅圖同文字 [圖+文字、圖+文字、圖+文字]，以最快、最快、最快速度擴散出去🙏🙏🙏
⭐️高人指路，面對惡毒嘅禍港蛇陣，要使出「以形破形，以意破意」！⭐️

【👉師傅解重點(1)：以形破形】
當蛇獴張相出現喺文宣、海報上，只要數量一多，就會開始對蛇陣產生影響。
【👉師傅解重點(2)：以意破意】
多少人見到香港禍港蛇陣覺得有心無力，唔知道點破，有心人花左好多心力先破到心經簡林，但仲有好多地方毒蛇處處... 一直靠有心嘅師傅單人匹馬去破惡陣，始終唔係辦法！唯有靠眾人之志先去鬆動返個陣嘅能量結打先鋒，能量結一鬆動一瓦解，咁有心嘅、各門各派嘅師傅們，就能更輕易啲有缺口位出現、可讓有能者師傅直搗黃龍達到破陣效果。

始終我地而家只需要知道蛇並。唔。係。無天敵，原來仲有招式可解時，眾志能成城！！只要意念一多人數一多，蛇陣原本的能量結，自然也會被沖散、鬆動、甚至瓦解！把惡毒蛇陣全部打成死蛇爛鱔

【👉師傅解重點(3)：人，其實至係最強大嘅活「奇門遁甲」】
可能會有人話，貼幾隻蛇獴就能破陣？得唔得架？！
所有的地表陣，源自於奇門遁甲之術。好多老師可能知其一不知其二，殊不知，真正奇門高手知道...

‼️⚠️『人，才是最大的活奇門遁甲用具』⚠️‼️

一堆建築物，只係死物。
結界，就係一個凝結的能量場。
一兩個人意志力確實好難破，對師傅來講都係一樣，
但係一群人嘅意志力要開始鬆動瓦解就好簡單！！

嗱～以上師傅贈嘅幾句，原裝正版不多不少。

【🤔此刻想幫幫香港，可以點做？！】

⭕️
好簡單！由今日開始，把蛇獴這個動物的意象，散佈在成個香港！
可以係公仔、可以係張相、可以係繪圖、總而言之，數量愈多愈好！
放係文宣周圍貼、甚至貼在蛇陣對面的建築物上圍住(八卦鏡概念)，擺返啲FB IG Tg頭像都得。
身份唔想曝光嘅手足，偷偷放相係手機、屋企咁都可以架(蛇獴臥底呀～🤣)
甚至、睇多啲蛇獴大戰蛇嘅影片，經過啲蛇形建築果時，心入面諗下蛇獴好似螞蟻嬲死象圍攻建築物嘅畫面，都會有效果！
👍
以上由西洋魔法大師贊助破解方法，唔准笑！！非常之堅抽咁認真！

🍴總而言之，試想像百萬隻蛇獴對著蛇陣，再多毒蛇都唔夠蛇獴軍團開大餐啊!🍴

⚠️要切記，係「蛇獴」，只有蛇獴食蛇，千祈唔好搞錯變狐獴呀！！⚠️

💪💪眾志開路打開缺口，東西方大師聯手破陣，萬無一失且對家無法可破！因為，唔會有任何一位對家師傅願意以一人道行去匹敵百萬雄軍，多多錢都無命享！

🎉聽到而家其實好簡單，係唔係啊？

咁就DO IT NOW !🏃‍♂️🏃‍♀️『蛇獴軍團，齊齊開餐喇喂～』

光復香港 時代革命
不分化不割𥱊不篤灰不受傷不送頭
齊上齊落，相約煲底見

蛇獴軍團，LET'S FIGHT!!!!

資料來源:

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

推

巴打

P牌都推一推

護港新吉祥物推到全港連儂都有

連獴！

好啦 推下你

我在此呼籲 各有興趣加入風水救港的文宣手足

可以去各大蛇陣之蛇頭處 貼滿蛇獴獸之文宣
包括
1.高鐵、港豬噢大橋
2.中山公園
3.西九填海區大蛇頭
4.中環繞道、摩天輪、灣仔繞道
5.尖沙咀海濱長廊

大家一齊低抗惡蛇毒陣!!!

大家幫我推此貼必須上熱門

大家幫我推 此貼必須上熱門

破佢老味毒蛇陣

推！

幫推1/10

要切記，係「蛇獴」，只有蛇獴食蛇，千祈唔好搞錯變狐獴呀！！

Btw 有追蹤你 推

大家幫我推 此貼必須上熱門
破佢老味毒蛇陣

幫推2/10

幫推3/10

破佢老母

幫推4/10

幫推5/10

亞巴

幫推7/10

蛇獴bb

幫推8/10

蛇獴象徵意義同我地好似

個樣好得意

幫推9/10

幫推10/10

推！！！！文宣！

就算唔講風水
個獴樣都好得意

tui

岩

蛇鷲都得，配合香港嘅鵬

覺得有用幫手share 出去推上熱門啦

（推熱門）用你一分鐘睇已經幫到呢場革命好多！

多謝你!

push!

ON9 拉

亞巴比較可信，推

我多謝你就真 等你出蛇獴po好耐 一早做緊野

有人話鷹勁啲 亞巴點睇 係咪兩樣都可以貼？

講咗咁耐呢個咩毒蛇陣
點解咁耐都冇人拆佢？？

推呀！

咁蜜獾係咪咩陣都破？

唔係話用鷹都得咩

兄弟爬山，各自努力

推到連儂牆見到！

試下冇壞
御守護嗰張圖有實體御守一人一個掛喺袋度會唔會變流動破蛇陣

有人聲稱破過其中一兩個 但始終太多建築都有份
其實上星期遊行去西九都搞到佢地

不如下年連鼠用蛇獴啦都差唔多樣
咪試下
多個吉祥物都無所謂

推爆佢btw 隻野好得意
多做無壞

好得意

推上熱門，兄弟爬山

蛇蠓好得意

幫推！
繼 pepe 之後，又一運動吉祥物

我不懂法術 只學習過玄門正宗的玄學 所有推算都有理可依 有據可找 有興趣既手足都可以學習到 !

蜜獾免蛇毒冇蛇獴咁強 蛇獴係所有蛇毒免咁滯

連獴將會成為新神獸

K11 musea 有新蛇陣 大蛇蛋加一堆細蛇蛋 (燈泡) 天台花園又一條蛇纏鳳凰

個樣好cute

都得一齊做

印多啲
尖咀見

好可愛

推到通街通巷通連儂場都係蛇獴

好長 推完慢慢睇

嘩我屌佢老味 去貼鳩佢先

之前追post見好似話就咁拆啲建築冇用 有可能會反噬 要識法科嘅師傅做先得
貼下文宣新神獸就冇咁多顧忌 不妨一試

蜜獾被收錄為「世界上最無所畏懼的動物」健力士世界紀錄大全中數年之久。它的威猛事跡廣為人知，敢於死磕非洲雄獅，單挑鬣狗和花豹，吃蛇就像吃辣條一樣。可是一旦被毒蛇咬到還是要適當休息幾個小時的。

但是，蛇獴這傢伙就更厲害了，基本完全免疫蛇毒，而且它好像是天生的蛇類死敵

推
唔錯

咁得意

風水戰線沒寫入2019 HK protest tactics and methods個wiki

push

真係好可愛

貼佢老味!!!!!!!!!!!

所以即刻有人係度跳樓

港女腔：「BB，隻野巧打耳呀，我巧鍾意呀😍😚」

個樣夠正氣，推！

好得意 推

推爆

快啲加番

光復香港！

點解唔用大鵬金翅鳥/鷹

Push

此陣必需破!!!!

留名

11.2 維園

11.24留港投票

推呀

推 p

睇黎要加多個section 講術數抗争啦

隻野幾cute

用得過

師傅點睇貓狗？

蛇蠓

大鵬金翅鳥 鷹 都得
只不過蛇獴基本完全免疫蛇毒 所以用蛇獴!!

當唔講風水
係時候繼PEPE連狗連豬後出新吉祥物
又可以新增一波文宣攻勢劍指區選
風水既野信咪信 唔信咪由佢
但照做無成本 又可以玩野，點解唔做?

唔可以物理上破架 一定要靠法術破陣

好撚cute

honey badger都唔驚蛇毒

有無用都做咗先！

又幾cute喎

我信
大大力推

集資 整鎖匙扣 全香港一人派一個 人人都不怕蛇毒了

破佢老母蛇

連仔有無興趣整套「連獴」icon?

Pushhhh

點解係獴唔係鷹

蛇嘅天敵點止一種

豬已經係蛇既克星

推呀，整咗一定課金買

得意嘅係整心經簡林毒蛇陣個風水師 冇幾耐就山泥傾瀉 成個團隊滅撚左

推一推

個蛇纏鳳凰真係冇得話係吹水嘢啦明顯到咁

幾得意
應該大部分人都受落

so cute

推上去

cute

幫推！！！蛇獴救港！！！！
破佢老尾毒蛇陣
真係無咩成本 唔係唔做下嘛

好得意呀

乜7柒都試下

係 一比人破咗陣之後無耐就比天收了!!!!

G 持

好可愛🥺🥺

支持

又係陳雲一黨

K11後面d 休息位全部 飯剷頭瓦遮頭

如果出連獴
一定要出一隻特別版著岳Tee既連獴
天敵再加埋岳義士既勇氣加持
事半功倍

蛇獴獸好可愛

獴得唔得架
始終風水上冇乜用獴既紀錄好似
傳統克蛇係用咩克

我要連獴

我地係心經簡林放返隻鳳凰出嚟
佢又係K11再纏過佢 所以此陣必需破!!!

衝衝子一定要貼的貼紙

香港吉祥物

好似哈利波特隻食錢獸

唔信就死出去!

但有冇話咁細隻影響力細啲

支持!!!

推多下

幫推

有無人可以畫鶳捉蛇圖

推呢個

係大家唔知既情況下 連豬已經破緊蛇陣

連豬狗pepe 又多一位新朋友

風水都出埋真係病入膏肓了

好打意

鷹!
你可以用鷹!
但鳳凰都比人纏住 鷹能力有限
所以改用蛇獴!

亞巴認真！

呢隻野嘅形象都好似香港人❤️

獴獴

推，去尖沙咀貼滿成條長廊

pish

幫你推下啦

做下冇壞嘅 咪得閒貼幾張

Wadiu 咁撚特登

亞巴 我推

但蛇獴完全抗毒性 同埋食蛇鬥心強
不過多個吉祥物無壞

而且又得意 易入口好多

so cuteeeeee

因為巳亥沖 但小心自己都有損傷!

K11 musea個場好撚鬼
佢唔知起嚟想點
正常你開商場想吸客
但我見幾個post都話入到去勁唔舒服
仲有一大堆奇奇怪怪嘢
正常連香港人都唔會幫襯
何況係大陸佬

尖沙咀長廊甘多蛇頭對住中環，想吸乾香港金融

好cute

因為完全免疫毒
又可愛

這傢伙就厲害了

明顯到咁仲唔係別有用意

野豬會食埋蛇蛋 斬草除根

五行上豬克蛇

雖然風水嘢信則有
但係見到黎特張嘢咁得意
@連尼住 拎嚟做下隻emoji得唔得？

預咗有班風向撚又話咩迷信，照推照支持

乜野方法都要試

各位幫幫手真做 !!!
貼到成街都係!!!
此法必能破蛇陣!!!

港共政府夾埋地產商想一齊玩死香港

獾
聽講都食蛇

隻野真係好得意

其實我不嬲信風水，所以我信
信則有

豬克蛇係跟天干地支
係風水黎講都冇獴呢樣野
鼠都克蛇 蛇獴同鼠有冇關係

咁撚大條蛇對住金鐘

破佢老母!!!!!!!

好似話冬天蛇會冬眠，所以運動會有好轉？但只去到春天

推!!<

所以吹風話3月換走林鄭

親佢冬眠 攞佢命!!

係
好多野冥冥之中已經有定數

幫到香港 做多無壞！ 推！

得意仔

拉

信你！推！唔信個d爛

推
乜都試吓

push ar

幫推1

隻野幾得意

推
建議文宣組加入蛇蠓公仔

好cute
相由心生原來適用係動物度

新星光大道成個蛇頭+蛇身
你哋去過就會明，喺個頭位向住西南方望過去，成條蛇形出咗嚟，圍住海旁咬住尖沙嘴

概念圖：

有冇巴打集緊會，可以去呢個角度影幅相

唔信風水 但好撚得意
支持出連獴sticker

中共每年擺幾十億係香港搞大型風水邪陣，你又知唔知？？

就算唔信風水
都有助振奮人心

多謝手足

我都唔多信風水，但最緊要係對家信

岩！蛇獴個象徵意義好正面架！快速 勇猛

可唔可以整隻連獴

其實好可愛啊，蛇獴獴

好邪

錯了
正確嚟講
巳亥沖
巳蛇會主動沖亥豬
但因為亥屬水 巳屬火
在正常公平的條件下亥會克巳 (水克火)
而鼠為子鼠 主屬水 雖然五行上有利克制巳蛇
但俗語有云蛇鼠一窩 所以不可用!

呢舊野望過一次已經覺得怪怪地 又唔擋太陽又唔擋雨 又成個蛇頭型 原來係用黎整成條蛇出黎

QQ的

this need push

得意！

蛇獴好得意 但係點整蛇獴陣

巧打意！Tui

又幾得意

蛇朦救港

火影有講

推
Btw 我有個諗法 如果宣傳叫灰獴好唔好
1. 叫「蛇獴」雖然即刻諗起咩事
但亦多咗人講「蛇」字（平時好少會打呢隻寫字）
變相多咗人打/接觸「蛇」呢隻字

2. 叫「灰獴」比「蛇獴」可愛
唔知嘅朋友聽到「灰獴」會想睇下係咩嚟多啲（宣傳效果好啲）
「蛇獴」一見到個「蛇」字就覺得係啲唔好嘅嘢 減低人想睇係咩嚟嘅意欲

咩方法都要做

PISH

越睇越cutie

...頂 真係好似蛇

幫蛇獴出前線造型，一定好正

啲蛇型建築真係多撚到仆街

好靚

叫連獴最好有埋連獴sticker perfect

推，風水係堅架

不!!!
要話比全香港人知 蛇獴係破北陣既
因為香港正蛇陣禍港
蛇獴有宣傳效果!

再推

手足帶出重點 佢搞咁多野係呢方面 我地唔做野點得

真係幾得意

三推！

支持！召喚連尼住

推下啦

咁蛇獴用唔用得？

有冇人發起集資
大家一齊印黑色蛇獴T ， 黑色蛇獴鎖匙扣
蛇獴傘，蛇獴帖紙
推撚到變潮流 香港必勝!

Cute

蛇蛇蠓

有邊個估到咁 cute 嘅動物可以挑毒蛇呢？
其實真係同香港人好似

推到連仔出連獴 emoji

我發夢想做 會唔會有共黨搞鳩我

好奇一問 蛇獴會唔會剋生肖屬蛇人士？

推連獴 一定好得意

仲要個樣又毒又惡

發我夢 你唔做都會比人搞ga 啦

影響性係有既 但無辦法 大圍好大家都有運行 大圍仆街 大家仆街

毅進星 100

我真係信，睇吓中環灣仔繞道就知道，香港起埋咁多呢啲基建真係巧合？個蛇頭真係似都無得再似...
仲有中山公園都係咁樣架其實，懷疑中共搞咁多嘢都係想壓制香港

係 心寒一寒

推呀 贏到中共既話，叫我含撚都制！
利申：蛇獴好cute同埋非gay

Push，冬天唔攞佢命，下年回春冇運行

希望連仔設計蛇獴emoji，咁就可以高速spread開

變左潮流咪唔係迷信囉!!!
你今時今日帶條水晶會唔會比人話你迷信呀!!

大師 已follow 你

大家一齊真做! 共創香港新潮流!!!

咁cute嘅

個樣好可愛

唔知做咩follow左你，推

群蛇：盧蛇，鄧蛇，林蛇，劉蛇…
毒娥：林奠X娥

雖然唔知有冇用
不過冇成本既野試得就試

有冇人整蛇獴sticker?
Whatsapp齊齊用！

起我底就知!

第一次見到呢個建築個心真係離一離好大殺氣

跟本係條蟒蛇頭

寧可信其有，用wallpaper支持

乜都要試 推

我發現到一樣野
中銀500蚊紙好撚多蛇 我屌你老味中共

[風水撚入] 香港風水邪局：孫中山紀念公園

之前呢個鋪都講過，真係好撚邪啊建議手足可以入去睇吓唔可以比啲邪氣入侵，整壞風水

雖然唔係好信，但都幫你推
兄弟爬山，加油

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

風水師

係BO!!!!!
又一證據!

我仆你個街咁撚癲，一直都覺得新鈔好撚柒，估唔到仲要內有玄機添，應該淨係刻意做出嚟架，仆街中共

好撚癲 中共好撚毒 一定要破佢老味毒蛇陣

忠蛇獴救港

推

試下無壞

巴打摩擦力

唔難做既野點都試下先

好

行過一望盲覺得係眼鏡蛇

老實講
堆六邊形係啲六角形岩柱

可愛 推

想整快速spread開，真係要靠連登新gif

推推

鷹登場

QQ der

風水上呼形喝象 明明係條馬路 風水學家都會認為係煞氣
同樣明明係六角形岩柱 點解要畫到就陸沉咁?

蛇獴又幾q wor

Save 哂啲相係手機了

再google一下 全部都係咁

利申我唔自殺

共支必須死

好癲

不過隻蛇獴又幾q

樓主隻Indian grey mongoose 喺西亞嗰邊先搵到
其實香港本地都可以搵到兩種好得意嘅獴科
1. 紅頰獴

2.食蟹獴

紅頰獴喺香港嘅濕地好常見 而食蟹獴以前以為佢喺香港絕跡 但近年又搵到佢嘅踪影喇

我嘅意思係幅圖左右嘅六邊形未必關事
不過畫成陸沉就真係有病

有無正粵音

檬定蒙

要新gif

已經有手足畫左漫畫

推一下

出連獴 emoji

連獴

fb有手足帶左蛇獴去蛇陣之一既郵輪碼頭

Rikki-Tikki-Tavi

好可愛啊

係咪印出黎貼屋企貼公司都得？

Set 做手機 wallpaper 好正

啱啱google search 到依篇嘢
自己唔識風水 有冇人可以解釋下

咩都得 ! 貼有得 ! 向住D毒蛇陣貼仲得!

Pish

推！！！

一家要破陣

我MongoDB 用Mongoose 計唔計

已經set左做wallpaper，遲啲印定幾張擺袋隨身帶

手握命運 一齊做

好帖!

同埋好似狐獴都唔驚蛇毒

已set

做得好

蛇獴

唔好理咁多了 用蛇獴就係啦
研究咁多咩作用!

唔信請彈返出去

你話點就點啦

推 做左冇壞 何況佢咁得意

推到有連獴

究竟獴係讀蒙古定係檸檬

蒙

真係入到去好撚頭痛
但一出翻嚟又無嘢
仲以為得我一個係咁

唔知有無用
即管試下

推到蛇獴同pepe連豬連狗睇齊

不如衆壽做一個蛇獴公仔,當係香港吉祥物

唔多信風水不過巧打耳
推到有埋icon

自己印出嚟
自己隨身帶有無效用

好qq 推

所以有啲嘢真係唔到你唔信

推推推

咦 中共又話香港係自己人，點解要整呢啲邪陣

有人搞，我就課

如果全香港大部份都相信蛇獴獸能破蛇陣
蛇獴獸這會自己受到加持成為一隻有眾人念力既神獸!

正

蛇獴好cute

可以凝聚人心，提高士氣也無不可

push i luv mung mung

有冇張係啱iphone lockscreen擺

無 仲衰!

覺得個形唔夠剛烈鮮明 鷹🦅會勁啲

因為中共把口講既野同佢既行為自古以來都係相反亡港之心不死，總之香港人係世仇就係中國

有無可以點幫倒屬蛇人士減低對佢嘅不利？

你鐘意啦

其實我覺得點解啲人唔信風水?但老共信足咁多年，點都有啲根據

第一隻cute到

agger

可愛啊

要見倒全港都有！
Btw效率

p

咁點解香港係世仇先?

唔洗戴眼鏡

都可以，不過覺得獴比較似香港人，既可愛又兇猛

Ho qq

文宣組全面進場

又幾cute

有影響啫
但你唔好忘記 蛇獴神獸是依賴大眾既念力推動而得到加持的
大眾係希望蛇獴神獸能破解毒蛇風水大陣 而不是希望攻擊生肖屬蛇的人
所以盡管放心去貼佢老味 如果認真擔心就最多唔好長期放係身就可以化解!

香港人的確好可愛
呢隻新吉祥物宣傳多啲肯定男女老幼都鍾意
文宣組全面進場

好q 推到有連蠓

但習大大係屬蛇，中共建黨都係蛇年

多謝樓豬解釋

啲文宣圖好得意印返幾張返工貼係枱頭

破佢老味!

習大大係邪惡軸心所以都算係大家想打擊嘅對象？

過膠

P but tui

pishhhhhhhhhhhh ahhhhhhhhhhhh

好得意啊啊啊啊

好cute 身細細但能力唔細

有冇人諗過養返隻

pushhhhhhhhhhhh

祖利安唔係邪咩?
新巴話

養的話要俾蛇佢食

好可愛 推

推！！終於等到你出po 推！！！！

pushhhh

要求連仔加入新emoji

p牌推唔推到啊

見幾CUTE份上 推下

難道係蛇頭？

就風水呼形喝象，我覺得鷹，或大鳥可能都可以喎。

暴大校章：鳯凰；
美國國徽：鷹

再查下，仲有其他：

大鳥公仔比較易搵

贊成！！！！

蛇獴whatsapp sticker 有無得諗？

個人覺得要整隻兇狠 d 嘅樣
如果唔係 d 蛇唔會驚

屌咁咩都講得通了

太過分

如果掛曬鷹 鶳 蛇獴係身度會點

我想講呢樣嘢好耐
不嬲 孔雀開屏先係好意頭
佢呢個擺明有 d 嘢

乜都試下 gchi

咁得意既

咁你可以問下新巴有咩方法可以救到香港
我希望佢唔會答你天機不可洩漏啦

可以 各有各做 你開個貼推鷹囉

好似都係答呢D

先不論風不風水， 呢隻野真係好得意
推到佢做連豬 & friends 既角色！

好似圖巴定唔知煙巴話
祖利安表面破蛇
實際係幫蛇

有D野 心照不宣啦

全民蛇獴

香港國獸

唔好理人點講啦 自己做自己野

平民剩係貼野就得?
會唔會有法科專破蛇

破佢老味

推啊好可愛

我唔想潑手足冷水
但係中共整蛇嘅目的
等香港呢個本身冇火嘅地方
等港九各區放下「陰火」

我唔知咁literal 放隻柒撚蒙蒙響度
係咪真係有用喎

真係通撚曬，究竟佢哋幾耐以前已經佈緊局

加埋獅子丫唔該，香港同英國都係獅子🦁️

仲有個籠⋯

我唔係法科 法科有法科既做法 你問返識法術既人
付諸行動 比講實際一點

啱啊啱啊
連獴！

好驚呀 不過我地能做什麼？

麻鷹/鳳凰呢？
打蛇唔係用雀仔咩
又霸氣

有冇高手可以整成wts stickers

其實毛魔都係屬蛇呀，蛇係中共吉祥邪物

郵輪碼頭

可唔可以整個好似連豬咁可愛既連獴

香港喜用金水 忌神木火
所以我唔知你想表達D咩

20年來不間斷咁整

我地可以點樣可以去破壞陣 k11 etc
我地只係小市民可以做乜野去敵國!!!
好寒 香港多左咁多陣

希望連仔設計連獴emoji，咁就可以高速spread開

全部印文宣
轉icon

勇武既當然係拆鳩左佢啦
但我地唔鼓勵人做犯法行為
咁唯有溫和D 係K11附近四圍貼神獸囉

sorry大師，成篇文都一路睇一路笑
但支持會做

革命family 好似sanrio咁

有乜好笑
在公, 中共起既野唔方好, 拆晒佢都仲得
在私, 中共不嬲都玩開法, 又會咁巧合全部都同蛇有關?

大大力推

超可愛

香港守護神係大鵬金翅鳥，所以鳳凰山先叫鳳凰山，寶蓮先係個度起，但冇幾個香港人知，一個冇幾個香港人識既香港神可摸耳光復後起個金翅鳳像尊敬下佢地

利申：我都係反送中件事之後至知

火鳳先係喎，你青城派？

上熱門

推推推！
btw真係好打耳

咩都試下又冇壞
推

喂 唔好R D謂野啦 覺得大鵬金翅鳥好 或火鳳好
開另一個貼推 各有各做

多謝支持

強推 耶撚都信

We connect

要推

接落落我覺得所有人需要去有蛇風水陣嘅地方遊行
順便拆撚埋如果唔係平時勇武點去拆
講真我覺得我地咁樣落去應該換個拆陣方法
但係好多巴絲打可能唔太相信風水嘢
我係p牌無辦法推到上熱門 希望大家一齊推 俾大家知道蛇陣呢件事 係好嚴重影響緊成個香港

So qq

連豬 & friends

Sanrio
革命成功之後可以整個brand

😂

基督徒呀係

直頭可以好似中共d褔蛙咁做香港吉祥物

英文係 Grey Mongoose

係咪要做埋外國文宣？ 外國人好似對風水嘢好有興趣 順便推廣下香港人嘅温順又義勇嘅型象

利申吹風撚

點解可以咁迷信

keep住熱門子重要

風水好難用英文解釋到wo
用中文講都大把人唔信啦

專破蛇陣
大家要宣傳多D蛇獴

因為我信 你唔信

白頭海鵰都係破陣之選

唔信就過主啦，同藍絲走入黃店一樣無9謂

你條友，早排先用風水查案，你唔好當我弱智先得架。

你開個貼 講解你既諗法
一齊各有各做啦

咪係

風水同日本人講，佢地會非常有興趣唔係講笑

迷信既係中共 佢係咁用呢樣野搞我地 我地唔可以做番d野？又唔係話唔去抗爭 只係做多樣野姐 手足 比d正能量啦連登上大家都係同路人 唔參與都可以尊重

幾qq

鷹咪老美囉
中共天敵 🇺🇸花旗鷹+🇭🇰香港獴

文宣加埋上去囉
又唔係難事
有無用都好，都試下
好過前排乜法術啦
支那人信風水唔係新聞

講個大概得啦
講下蛇陣同破蛇陣，最重要都係個型象啫 ....
其實就算香港人都好多唔識風水又信風水架啦

你都知我幾多野 叻仔

正夾攻做低佢

科學撚煩過閪，唔識尊重人宗教既程度同中共一撚樣唔問返中共點解可以咁迷信？國庫空虛都要整風水搞死香港？

岩支持用所有方法 反正冇成本

又幾有道理wo

ok

周街都係連豬狗pepe啦 只係佢地無風水意象姐

At least you tried

贊

睇黎文宣組又要 OT 了

有幾多人信我就唔知，重點係對家信，貼張圖, set wallpaper又阻唔到你

正解咁少事點解唔做多一兩步

唔係講笑連豬都有風水作用
巳亥沖
巳為蛇 亥為豬 兩者沖擊下

我信 推

呢個推 人人手機有蛇獴

1921 年唔係雞年咩

得閒記得諗多啲獴獴

無文宣

鷹呢 點睇？

p牌無得開post

我已經幾十張蛇獴相係電話

兩樣都好但呢個po集中推獴獴先

鷹都得
問題係人地講緊蛇獴嘛

就係要呢d，要同大細

笑左蛇獴八卦陣？

p牌唔係成日開到post

蛇獴🙏🏻

要文宣design高手

八八六十四隻？

up

丁滿

有
交比你諗 轉化佢老味
諗掂我幫你推

隻野咁撚Q估唔到專食蛇

hakuna matata

有進步

推到出emoji

。

加埋之前大陸妹拆祈福牌嘅神社原來係出名斬蛇妖

問題係你要明白一點 人家個佈局係大型基建 我地有咩方法去做返咁大型既基建 去轉化成靈蛇之珠呢?

乜撚嘢設計嚟

有D外國人都信風水，有無英文叻可以介紹下新神獸

9畫

大家幫我推 此貼必須上熱門
破佢老味毒蛇陣

隻吉祥物應該整啲公仔小物出嚟賣 好似日本啲小物咁
一嚟普及二嚟又籌到款幫義士

我覺得未必得，蛇陣係儲心積慮整出黎
意象應該都係整得好死，唔會轉化到

2008年嗰陣嗰五隻嘢紅到乜春咁

因為，唔會有任何一位對家師傅願意以一人道行去匹敵百萬雄軍，多多錢都無命享！

香港人就係最好去破蛇陣風水的力量

有道理! 有冇marketing 人

佛地魔咁 .. 哈利波特都係用鳳凰打贏條蛇

好撚可愛

你又啱黑警係食死人

推呀 亞特巴 已轉wallpaper

邊度有蛇獴公仔賣？想買幾隻屋企擺

用埋freenix摺紙

大家一齊貼！！！

P

好得意啊

好得意 推下

唔好屌人迷信

兄弟爬山

雖然唔太相信

但巴打落咗好多心機

支持下

push
秋風起 三蛇肥
食蛇羹有冇用？

個人唔主張食蛇

會唔會鷹好啲

好似有d料

Why not both

So cute

印t啦
唔同樣色，唔同款
印多d

好得意
set做wallpaper先

推
咩都好 各有各做

印t

好qq

唔信但有助士氣，推

即刻set咗做wallpaper

搵其他十一個生肖集氣

邊度可以拎到蛇獴屎？

（番意user name)

係對我方有利既 一於貼多d!!!!

幾隻又幾可愛

第三張小熊貓黎嘅喂

btw 10/10

好可愛
721 831 101

香港人搞抗爭真係多元化……

印落t度
我買

支持
各有各做
多隻吉祥物無壞

點解隔離po又話無用，邊個先岩?

我夠竟睇左d咩

全民食蛇羹有冇得諗
秋風起

零成本抗爭 做咗先

之前我呀爸都話港珠澳好似兩頭蛇
佢平時都好信風水

p牌無力推

有點可愛

如果有屋企人屬蛇
手機save低會唔會對佢有咩影響

其實篇文好長 可唔可以簡短d
方便share出去 太長冇心機睇

請善用追故模式

整隻連獴?

好q

咬佢老味共狗

睇多兩睇又幾得意

新一年
鼠年

好期待

或者大鵬金翅鳥都得，大鵬金翅鳥本身就係真神獸，而且鳥食蛇，所以威力強勁

大破毒蛇陣

上回講到，西九暗藏毒蛇陣。善信一行七人於十一月十三日佛陀降凡日，以北斗七星之數，勇上太平山，大破毒蛇陣。
瑜伽士祖利安先到中山紀念公園觀察，發現公園近海處有三座蛇形雕塑，中山銅像之台座乃黑石而非慣見的白石，上刻「自由、平等、博愛」。黑色屬水，象徵基座銘刻的三大現代精神流失大海。公園入口有亭，陰氣甚重，附近泳池公廁仍屬新建，但臭氣熏天。公園原為西區公園及三角碼頭，香港淪陷期間，日軍在三角碼頭屠殺港人，潮州人在此辦盂蘭勝會，超度餓鬼，臭廁正是聚鬼之所。西九毒蛇陣從背後撲擊孫中山，而國父銅像受困於鬼塚，布此陣者，可謂卑劣。
瑜伽士與城邦派成員及忠志之士，先於孫中山紀念公園對角線，將殊勝因緣下獲得之大鵬金翅鳥微小法器埋藏在公園隱蔽之處，剋制對岸進擊之毒蛇。再借土地龍神之力，以「水來土掩法」阻止自由、平等、博愛流失，然後修阿彌陀法迴向超度諸餓鬼，使其早生善道以至西方淨土，不在公園聚集作惡，與對岸之毒蛇呼應。
所謂以陣破陣，只是在公園內修法破陣，破而不立，並不足夠，必須布另一大陣護佑香港。七人修法之後，登上港島第一山太平山，在對準西九的崎嶇山坡，布置鳥巢陣，放下香港護法大鵬金翅鳥的信物，使其能以逸待勞，居高臨下，鎮守香港。在樹上懸掛風馬旗(西藏佛旗)，以煙供作結。
時近傍晚，作法之後，出煙濃烈，四方鬼神悅樂。當日佛陀降凡日，依上師教言，凡於佛教的四聖日行諸般善惡法，業力均有千萬倍增長。
事後以文殊菩薩占卜法占察，徵兆甚為吉祥，但果熟需時，必須持久奮鬥。但時辰一到，阻礙香港的惡勢力將糧草斷絕，兵敗如山倒。儒門教化愚蒙，道門與人為善，佛門普渡眾生，在此呼籲惡勢力放下屠刀，回頭是岸。
破陣次日，覺光老和尚逝世，殊為可惜。十一月十五日下午，瑜伽士得一清明夢兆。夢中只有他一人，去過公園，十多條小龍蛇跟他上高山。下山之際，小龍蛇現形，最小的長約半尺，最長的約兩尺，都作可親模樣。蛇身棕色，深淺不等，最大一條橙黃色，狀如蠑螈，都在地上蠕動，通身滑潺潺。
龍蛇想皈依，祖利安向他們說多一次法，全數皈依。由於五月二日已釋放大鵬金翅鳥，此次破毒蛇陣，有護法相助，甚為順利。周一刊登

陳雲

支持
搵人畫

大鵬金翅鳥係真佛教神獸，法力實係勁好多

為救港 咩方法都試下 推

有d似老鼠

好得意😍😍

玩風水係ok的

但有冇多啲專家證明呢隻係好嘢

萬一係送港獸咪助共狗一把

建議年仔整隻連蛇蒙
等每日連登仔不斷鋪天蓋地咁用呢一個公仔回post

其實外國人好多都對風水有興趣！我唔信單靠風水就可以改變命運，但風水玄學同生活息息相關
想同國際更多人connect？你地成日想有gimmick，但就算引起幾大迴響都好快沈，有冇諗過外國讀者係咩類型都有？
有鍾意睇和平抗爭，有鍾意團結，有鍾意睇文宣創作，風水只係多一個方向將香港推廣出去，外國唔鍾意大陸人，但對中華文化好有興趣係真既，好似功夫同中菜咁

大家可以唔迷信，但請尊重真心想用自己專長去出一分力既手足，咪當好似十二生肖咁啫，多一隻抗爭吉祥物幾好
btw連獴好qq推到做吉祥物！亞巴多謝你

Donald Trump對於風水在西方世界流行有推波助瀾之功，他的名言：「I don’t have to believe in Feng Shui, I do it because it makes me money.」

巧得意

唔講以為香港人生活係霍格華之

整公仔

推啊！

推啊，我個人認為成件事好大影響

都唔知仲可以做咩 就信蛇蠓一次

500個正評都無

就算唔講風水
呢隻嘢都好得意

想講佢真係好得意

推不動，但有亞巴！推！

721 85 811 831 101

搞個畫蛇獴大賽有無得諗？先拋磚引玉

From google好想要

多謝share 聽日有中山公園和你跑 可以順便痴幾張連獴文宣圖

有無whatsapp stricker？

勁可愛

我決定周街痴

示威者屬水 blackboc屬水 連豬屬水 尅蛇 蛇屬火
阿sir 諧音阿蛇 土共蛇陣必破

畫得好可愛

叫連獴

幾可愛想養

風水都好信

puah

既然係亞特巴提晒水
為左香港乜都要一試

貓鼬們通過進食疣豬身上的跳蚤和蝨子來飽餐一頓，而疣豬則得到乾凈的身體。

有些疣豬甚至學會只要在貓鼬附近就會躺下來準備接受洗禮。

連豬同連獴係好拍檔黎

隻嘢好打耳

丁滿與澎澎

拒用新銀紙！

一 頸帶大鵬金翅鳥 去貼蛇獴咪得囉

人地個名就係叫蛇獴，有咩好改

起左我底先講啦

啲卡通圖幾cute
原創者可否向連仔申請整連獴emoji

搵d白蟻，得唔得

贊好

贊好!!!

無人要你信

哈哈

得 但係好難養

好L嬲

1921係雞年

頂你咁鬼可愛

q爆

習大大八字屬蛇

今年老鼠年 推到變連登神獸

隻嘢個樣好 cute

強烈建議連豬之後就係連獴

我post上黎係要"人"信 無諗過要D癲狗信

哇屌，真係好似
大紀元有報導

巴打 今年是豬年 下年先係鼠年

咁係老毛同雜種都係蛇年，建黨個黨記錯

唉 蛇尊食龜的 屈機屈死

推爆佢

無呃你吧

唔信就爛返出去啦，冇人迫你信你做咩要迫我地唔信？？

好!!

觀塘今日摺紙鶴，應該狂推

摺鷹、蠓⋯

cute pish

收撚皮啦 唔夠人嘈係度屈人弱智白撚痴
弱智死癲狗

風水撚死全家

食屎狗死全家

破佢老味！！

毛魔都係屬蛇

係西方,蛇=魔鬼

係咪應該整咗心經簡林的木柱先啦

心經簡林之前已經有人破了

好多人開po講
我都唔敢入去

點解嘅

係咪真,個咩祖利安話佢破左

大推

缺火既人先要食蛇

中共洗咗幾十億喺香港搞風水陣
都唔可以睇小嘅

心經簡林應該搞掂左，
（上兩禮拜有藏師專登由外國飛黎睇，佢話冇咩大問題）好似話收埋基本法個鼎先係大佬，但冇人知係邊

推～好可愛🥰

屬雞嘅人就係佢地嘅剋星

下年鼠年

事實上 一破了陣 起心經蛇陣既風水師被活埋 同年發生雨傘革命
總總這些 我認同邪陣的確被破了

btw 蛇係唔夠雞打

召喚連仔